• Fechar de páginas (menu Ferramentas): Agora é fácil fechar dezenas de páginas
• Clipboard (menu contextual): Permite adicionar vários versículos, capítulos, referências cruzadas...
• Convidar um amigo: XDA adicionado, Amazon eliminado (Amazon não dá suporte)
• Fix: Compartilhar...
• +15 Youtubers
